（推到1001）點解貓肯罐低敏燉雞唔再進口香港

問咗3間都話唔再入口低敏燉雞
其中一間直程話代理唔再入全部貓肯罐
話可能知台灣廠有啲事
我再問佢又話唔知
我貓很愛吃這罐
有冇人知係咪會食壞貓定咩原因停止進口香港

自己手撕雞胸肉

唔同味

幾時上你屋企玩貓貓

推

最簡單黎講就係台灣廠商賤格
唔跟規舉做野 所以停止合作
想知更詳細 你可以聯絡佢地

唔明 入面有講嗎

多謝你
我已打去詢問
大家都係愛貓之人
知道對貓無害放心了
亦多謝汪小喵耐心解答
公道在人心
台廠太過份

我都搵緊貓肯罐..打算搵台灣代購寄過黎